以移花接木的照片拆散情侶是否犯法？

如果有市民sd 這些圖片給警察情侶會點？